［分析］今晚元朗鄉黑襲擊會唔會係陷阱？

大家都知呢排風高物燥狗屋成日乾燥得制自燃

但又搵唔到原因，加上前日深圳灣單野，搞到班狗無哂辦法所以索性又安排今晚壇野引手足出來覆卓然後咬哂佢地。

純粹突發奇想，希望可以幫到手足做形勢判斷

光復香港，時代革命黑警死全家

又黎
乜都中計